荃灣出金鐘

我知我廢我垃圾, 我只可以放工先出去, 但遲D先屌
一陣六半左右想荃灣出金鐘送物資, 有無巴打一齊?